富途上市有冇人抽中?

冇抽到
會買少少

老散唔識點入場玩美帝IPO

富途自己冇得抽
IB睇到好似有(?),但有資產限制,
唔知有冇大戶有抽

券商受沽 你就入場

大戶